你地啲衣服有冇防水塗層teflon？

聽講係對人體有害，啲運動服同行山服多數有呢種塗層，係專利物料，有加的話，買嗰時實有個tag寫明，我諗成日著呢類衫嘅人，都已經有好多甩出黎入晒血

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可